在台港生就快放暑假，係時候要買嘢返香港。

3M口罩，台灣口罩易買之餘，高級好多，平好多。
手套，台灣啲手套又係平過香港，而且選擇都好多。
我發夢見到光南大批發有好多。重有啲雜貨店都有。

護目鏡。
除毒面具。
我發夢見到蝦皮同露天又係好多。
護目鏡最平88蚊台紙有交易。

Uniqlo 快乾衫，未必平過香港，但一定有得買。
Uniqlo 風褸，防到胡椒噴霧，防到水，而是唔貴。